
account - авторизация, информация о пользователях
<ul>
    <li>Авторизация пользователей согласно внутренней БД Lynx_DB</li>
</ul>

guard_monitor_cv - мониторинг авто
<ul>
    <li>определние номеров авто (доп. библиотека)</li>
    <li>отображение номеров авто с фото на странице</li>
    <li>поиск</li>
</ul>

handbook, regulations - инструкции, регламент
<ul>
    <li>просмотр общего списка</li>
    <li>возможность привязывать к разделам (отображение в виде дерева)</li>
    <li>добавление файлов, тегов</li>
    <li>скачивание в PDF</li>
    <li>разделение по правам доступа к просмотру</li>
    <li>поиск по темам, содержимому</li>
</ul>

hr  - обходные листы
<ul>
    <li>просмотр общего списка</li>
    <li>настройка с возможностью добавления сотрудника в группу, для дальнейшего участия группы в подписании</li>
    <li>просмотр списка обходных листков</li>
    <li>отслеживание прогресса состония подписания устастниками</li>
    <li>информирование каждого участника, администратора по почте(участие, полное подписание)</li>
</ul>

mks_editor - добавление учетный записей для клиентов МКС (МКС -внешняя разработка другой организации)
<ul>
    <li>просмотр общего списка заведенных УЗ</li>
    <li>создание УЗ, наполнение клиентами, изменение</li>
    <li>уведомление о создании новой УЗ для клиента и администратора</li>
    <li>отправка первоначальной инструкции по использованию сервиса</li>
    <li>уведомление администратора, если у клиента превышен лимит по сумме</li>
    <li>сброс пароля</li>
</ul>

mks_editor - добавление учетный записей для клиентов МКС
<ul>
    <li>просмотр общего списка заведенных УЗ</li>
    <li>создание УЗ, наполнение клиентами, изменение</li>
    <li>уведомление о создании новой УЗ для клиента и администратора</li>
    <li>отправка первоначальной инструкции по использованию сервиса</li>
    <li>сброс пароля от УЗ</li>
</ul>

pret - создание ШК из XSL

services
<ul>
    <li>проверка уже внесенных в БД координат т.к нет возможности проверить их на вводе</li>
    <li>уведомление о некорректных кооринатах ТТ</li>
</ul>

sklad_kpi - отображение КПИ итогов склада
<ul>
    <li>получение информации из файла XLS</li>
    <li>отображение на странице</li>
</ul>

tablet_updates - серверная часть приложения Android/gep_update/
<ul>
    <li>добавление программы в БД</li>
    <li>передача параметров о программе и отправка .apk приложению</li>
</ul>

tt_informations - серверная часть приложения Android/analitikatt/
<ul>
    <li>просмотр и изменение добавленных анкет</li>
    <li>отображение ТТ на карте</li>
</ul>

users_info - интеграция между AD, FreeBPX, MSSQL
<ul>
    <li>автоматическое формирование списка сотрудников</li>
    <li>отображение ФИО, подразделения, должности, номера телефона, почты, день рождения, отпуск</li>
    <li>просмотр основных средств сотрудника</li>
    <li>подствека и отображение кол-ва дней, если сотрудник в отпуске</li>
    <li>добавление пары - мобильный номер/добавочный в FreePBX (python/clientstopbx)</li>
    <li>привязка сотрудников между БД в MSSQL и AD по employ_id</li>
</ul>



